AIRBNB問題求救

我係AIRBNB BOOK左酒店去廣島 琴日先見到佢EMAIL 話A／C BAN左因為我未夠18歲 知道之後開左幾個A／C都被人BAN晒
D房唔知係留左定CANCEL晒 重點係CONTACT唔番個房主 我唔想訓街
有冇人有試過咁既情況 點解決

第一airbnb唔係叫酒店
第二點解你會有account已經係一個問題 你有冇畀假資料人？
仲有就係而家日本執法好嚴airbnb成日畀人拉人封艇
之前讀過去日本前一日佢先話cancel 嚇到我個心都離一離
結論就係正正經經book嗰間真嘅酒店啦

真係懷念去日本要簽證嘅日子

啊係民宿，係申請個陣冇講明，之後申請完先BAN 全部資料都係真

咁冇得救 想平平哋book hostel啦

太老實